想買部4K電視玩PS4 有冇大神推介

Samsung 43nu7100 呢一部如何
想攞嚟睇4kNetflix同埋打下機咁

2418h

吾明

Sony

Sony Z9F

用我條大賓周屌到你明

43x7000f同SamsungMu7100 係咪Sony好啲

邊有錢啊你老母

平電視＋電腦SCREEN32" 係咪求其買大陸牌子都OK

Of coz

唔該晒師兄

sony 高階是但一部

sony 9000f